即日起 郭台銘退出中國國民黨

國民黨今（12日）於各報刊登有黨內31名大老親筆連署的廣告文，呼籲郭台銘與國民黨總統候選人韓國瑜合作後。郭台銘陣營、永齡基金會副執行長蔡沁瑜今（12日）出面回應時，聲明稱，郭台銘今宣布退出國民黨，預計今天下午會再發表正式聲明。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可